呢段片完全展示咩叫人多已經贏一半

初頭手足多過便衣狗
班狗完全處於下風
個撚個淨係識得扮冷靜兇鳩人
實情睇個柒樣就知成班驚撚到仆街
呢到已經贏咗一半
當香港市民可以衝過埋一個心理關口
就可以贏埋嗰另一半

去到後段班軍裝狗嚟到支援
輪到佢哋佔返上風

以後遇到呢啲情況
嘗試再分散班便衣狗
令佢哋每個人各自落單
跟住再一個一個咁 保護佢哋

推

心理關口

不過我相信香港人好快就會衝破

push

圍住比差佬比?

Ya, they actually stick together

留意返
通常有人掟嘢掟中啲狗
佢哋實有一兩個會不其然咁行前幾步

呢個正係時機
一嘢揪佢入人群
再慢慢保護佢

魚革果時試過啦

呢段先正，淆到拎住支棍亂舞

一句講晒，對家落單，打撚到佢仆街，跟住人群中閃中，其他人幫手阻住

緊記
自己勿落單
讓對方落方

距離越遠 狗仔裝備優勢越明顯
一埋身佢地唔夠人多就好似條片咁
如果係烏克蘭呢D狗就等人劏

好好笑

我冇野講

屌佢同的士陳jam緊舞？

依條友pass 都無
可能臨時工黎

其實好多都想出手，但驚其他人唔一齊動手，希望之後會好啲

幾百人都唔敢一齊打可以講咩 講真團結一心既意思一係就全部企定定比龜打一係就全部打龜

隔住個mon都feel到佢好淆

你喺現場就明
橋嗰度太細無位走
發夢我喺後面完全插唔到上前
得最近黑警嗰啲人挨打
加上佢哋貼住牆移動
地形所限每隻警狗只係應付兩個人就OK
如果個肥佬唔係上撚咗橋
喺街我哋可以自由走位去進攻
個肥佬俾人融撚咗啦

認真 大家都成長緊 下次會有進步

屌好似綠幕前面拍戲咁

好厲害呀好獨到呀
開恆冷氣睇live分析策略

出外星文撚手足就叻 做冷氣軍師怪前線
你估個心理關口咁易過？

就係等你冇左不反對通知書，就搵條友打你，你圍就D狗就以保護人之名打你，退完場後等你set 好防線，就上哂Gear 明正言順清你場

Rave party 螢光舞王

3:21

真係狗來
有人丟舊骨就衝出來
你話佢地有紀律？
佢地恰鳩香港人唔敢炸
換轉係外國？

笑L左

護送緊個肥佬嗰陣都未完遊行
不反對通知書仲有效已經一早就準備打人

推
背水一戰嘅時機未到
但醫香港人潔癖刻不容緩

係現場睇？

唔好笑佢啦起碼好過啲癲狗亂打人

人越多越安全
人越少越危險
呢個係咁耐以黎都啱嘅定律
之前發夢我咩都唔知
只知道一定要跟住其他人

冇心理準備既心足不如後退啦。。圍住佢黎手指指鬧真係冇乜用

佢一丁友點敢發癲呀

2:40
白衫比自己友一掍毆落去 個樣

反而覺得有D狗仔揸流灘，唔通真係有一日會棄暗投明

無後防咋
再一次證明
狗都要有後勤先敢咬人

和理非同勇武係相輔相承㗎

你係現場就明

當時情況好突然，有手足想衝攬住果4隻狗
但係一衝就食胡椒。
跟住30米左右距離有大量警力，大家又要留意後面班狗，自然有顧忌。

不過我都認同，如果同時有3-4個手足衝上去
佢地4個死硬。
但係之後增援就會變成一場大屠殺

你一定唔係現場
係佢地4個無啦啦衝出黎
事發前果度係新手村

一個多月過去了 香港人還是對黑警抱有信心 我認為這些和理非非常厲害 無論如何讓黑警 濫用暴力 濫用職權去驅趕 驅捕也可以一直忍受 我佩服和理非埋在骨子裡的暴力潔癖 充心希望和理非有用 永遠不需要勇武

今日去沙田，21去金鐘
不分化，不割蓆
五大訴求，缺一不可

動作正到好似GIF

突發事一定多 依家係心態問題 見到有前線做緊野 聽到好多人叫冷靜 比黑警打時有冇叫黑警冷靜 一定要調好心態 仲要知道自己條底線去到邊 當諗到自己底線咁你就知可以去到咩位

後面已經噴緊胡椒同打緊喇，所以我有一刻諗佢係咪黃絲警察

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論係助選定只係幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

任何時間都要Be Water，攻有時、退有時。長久戰，勿一時衝動破壞大局。

咁淆唔拎把槍出黎示警，dllmch

我要投訴

呢隻驚到今晚實攬住枕頭喊

我一直感激記者

你上前線囉咁

搖得黎有節奏

又無證？

最重要既係天日出席人數

一齊做一個手勢
做手勢人數如多過落單狗既數目
已經可以行動

勁似

好撚似扑傻瓜

呢個先係重點

人少退 人多

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

其實中共同港共一樣，都係怕香港亂，唔洗擔心，有咁亂做佢咁亂就岩。

等港商走資，外資走佬，之後我地再圍柒啲自由行，我地『亂』先係真正既資本去同港共抗爭，而唔係真真正正去打仗，更加唔係同警察打過！

其實人數多少，真的決定一切

真係現場真係有人想打，但又驚無人幫

其實可唔可以當場做個手勢式投票

創一個動作由發起人去俾大家知而家要做進攻，再用手勢去表示y/n, 如果發起人覺得唔夠票就打個十字手勢reject 個進攻，再搵位大家撤退，唔洗成日估估下

呢d先好 幾件野掉埋黎都係鳩fing下 比著d仆街d既 一早衝埋去示威者到

同埋FEEL到仍左手好撚痛
屌 依個撚屌我實夠打 依家決定聊佢隻揪隻

BTW 後面D傘係到郁郁下 成個畫面好有喜感

唔好亂up 初頭佢係咁衝 大幅度揮棍
之後衝剩佢同 4-5隻狗 比人圍到實曬
先有咁既畫面
無一隻狗 係唔想打人

聽日落咗單嘅
一齊反擊

又咁講
連登夠成日幾千正皮支持去打狗啦
邊次示威真係幾千人衝去打狗
好撚多直頭係冷氣軍師
現場一定有好多舉手但係實際唔撚衝嘅
咁衝嗰班就仆街喇

咪係每次都係咁既情況，咪每次都挨打囉

哇屌....呢個陸永揚嫁???瘦到條柴似臨記多d

呢條片入面黑警就係保呢個光頭佬
繼娜娜之後又一次護送, 個樣幾囂

唔好撚玩啦，你比佢多幾隻狗同伴係身邊咪一樣打撚爆你個頭，而家佢人小咋，你估佢唔撚想打呀？

咁撚仆街 sorry柒左

好𠹌姣，好𠹌似agogo bar 啲囡咁扭，想屌

講真，真係時間問題。
狗都衝破左唔係跟程序出武力，大家只會愈黎愈無底線，無極限。

推你呢句

捉一兩個落單佢地就會驚 學返佢地

如果個時有個精神病患者大叫掉佢落橋就好笑啦！

班狗淆到眼淚都出埋

笑到停唔到
哩條片+戰術要大推
但不適用於竹輪小隊

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警

尋日上水初頭啲狗招招積積
去到啲人開始好多反圍時
啲狗一路死死地氣走
一路比人屌

沖破心理關口就可以洗定屎忽入去坐
精人出口 下一句唔洗講你都知啦

其實如果隻狗無委任證正接話佢冒警跟住制服綁索帶會點

你試下咪知
仲可以話佢無委任證仲非法持槍
搶埋佢把槍都仲得
到時等拎好市民獎

可惜我未放過炸彈。如果唔係大紫荊都攞埋

戰術五十至一百人
外圍開傘
我地幾十人圍鳩班差佬
再be water

下半世入埋去坐 獄中不停寫血書
下一個諾貝爾和平獎得主就係你

我睇撚到個細路迫到要跳橋
真係會死千均一發再現神蹟
但班差佬唔駛皆意算數😡

我地需要班靈活年青well educated的口靚仔做野
今日正正係兩年前立法會正式淪陷的日子
沙田友加油💪

一定唔可以俾人當沙包咁打

另外有一個問題想講，就係物資站乜鳩防具都唔撚收，頭盔眼罩呢啲唔該唔戴都要帶定啦

笑死成個傻西咁

認真
個個差佬好似哩個咁未幾好

我份人可能比較暴躁
俾著咁埋身推來推去我已經郁左手
拉撚哂便衣狗d 頭髮眼鏡同衫
有幾大力拉幾大力
來企穩個人
唔想仆親然後人踩人

其實我覺得如果衝破埋個半，有好多差佬會辭職同埋之後會冇人報

當時呢四隻落單差佬被示威者圍緊，佢真係敢再打人？

係香港人咁撚斯文，喺外國已經俾人溶咗

似係連登仔

佢適合幕前，俾佢去做警訊啦

Push

音樂指揮家

香港人已經一次比一次進步。香港人係細膽，但勝在適應力強

講真....個個差佬好似呢個咁...唔會搞到今日咁囉⋯⋯

相信咗幾多年

佢未被圍之前有衝前咬人，都係仆街黑警嚟

訓教夢到打機戰術
前面行完就從2旁行返後面 接應龍尾 無論敵人從邊個方向入都可以作包圍 keep住流動 唔好停

萬一有敵人潛入被發現 快速360度包圍或者推去角落 佢一衝擊 大家識點做

行山比野狗追，你唔還擊
啲狗就唔驚你，氣勢就強
淨係衝前吠兩吠已經嚇走晒啲人

當然一推狗衝過黎你無野旁身就好難趕
但有時有啲狗得一兩隻衝太前就要比啲顏色佢睇
咁佢下次先會驚
你成班人圍住啲狗淨係推都無用，驚佢咬到你就hit and run

仲有有時啲伙伴比堆狗咬住，應該大嗌一聲然後成堆人衝去救返佢
每隻狗都係得一個口，你成班衝埋去最多每人比佢咬幾啖
只要伙伴側邊啲狗鬆一鬆口就可以救得返

［文宣組入］文宣都要勇武

警察部隊了解系列：

防暴=人多＋武器最多+士氣加乘
便衣=人少+基本防（有d頭盔都冇）

自行判斷

可能係示威者玩cosplay

點解好似咁岩beat

佢可能係淆
但佢都可能係扮緊工 因為仲有少少良心

影到乜都睇唔到 辛苦記者

kind of

畀人圍淆底就叫人冷靜

PUSH

啱

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

呢隻狗啲動作好怪所以好易認，琴日佢啲狗隊友一到，佢即刻衝去前面扑人，我地唔好咁天真

你搵返條片嚟睇吓 佢啲狗隊友一到 佢就即刻衝前上去扑

成個mk仔咁

黑警都要搵外判